做男人正正經經叫隻雞好過啦

$3000 model咁款
做大爺
又交足戲

屌港女叫都唔叫兩聲 仲要玩電話

係男人都識揀啦

一開學冇晒人

成班小學雞未叫過雞

啲組囡唔受屌呀

仲好講

Me要感情,not肉體

咁你應該大學未畢業 仲細個